長文。慎入。究竟喺邊個問題

簡單介紹下
我朋友H 同女朋友K 一齊左一年多d
早排H同條女嗌交 事源喺K好不滿H既frd包括大，中學同學睇佢既ig story
咁H就不以為然 但原來K喺非常介意 理由喺佢覺得d人點解會無啦啦睇佢既story
就覺得可能喺H既frd私底下討論K 又甚至喺狙擊佢 查佢家宅咁
而且K提出 睇佢既IG冇問題 但K想follow翻對方 但對方又唔accept自己
擺明喺身有屎 因為咁鐘意睇自己story 但又唔follow自己
H就覺得K ff得太多 一來H同K拍拖 二來K既IG喺public既 睇到佢既IG story喺好正常既事
但K 就覺得好困擾 覺得根本喺H既問題 但又唔肯解決
因為佢覺得好似俾人監視 偷窺住既感覺
總而言之就覺得同H一齊好大壓力 成日覺得H身邊既人都想搞9佢咁
H覺得好無奈 而且唔承認喺佢既問題 但為免繼續鬧交最後都喺tum返K
叫K Block左自己既IG Facebook 希望藉此避免H既frd睇K既IG story

事件平息左一段時間 但有一日K睇H既手機發現原來H既frd send左一張K同K既frd影既畢業相俾H
之後就又黎料 K覺得H既frd 死纏爛打 睇唔到自己既相 就去搵佢既frd
覺得事情發展到搞9埋佢d frd 結果又鬧大交
簡單介紹下K既frd 1.佢IG喺 public 2.有千幾個followers 3.大家都喺讀同一間大學
以上理由令到H覺得H既frd喺咁啱見到張相 所以send俾H 唸住吹下水
雖然喺咁 H都覺得個frd好八卦 所以就承認自己問題 於是問返個frd點解睇到張相
然而個frd回應喺自己ig search 朋友既時候無意中見到
當然呢個解釋K唔太接受 因為
但因為H提出話叫K block埋佢d frd，真真正正杜絕所有IG 既connections

於是事件再度平息
但就喺前幾日 K 無啦啦同H 提返起件事 覺得冇辦法釋懷
H就覺得K經常翻舊賬 而且蠻不講理 件事唔喺自己問題 而且喺自己已經做曬可以做既野 但K仍然無理取鬧
而K認為成件事喺H既問題 而H根本冇唸過解決問題 而且仲想瀨返自己問題 覺得H既frd好有問題 但H只識推卸責任 唔幫自己
結果H同K冷戰緊 女方block曬男方所有野whatsapp 電話個d
為左呢件事H同我求救 究竟可以點做
但我都唔識處理 唔知點幫佢

想請問各位巴絲打 究竟喺邊方面既問題？

推！

分清楚係同喺嘅分別先

對唔住 大佬

又K又H, 溝埋一齊做HK 啊笨

又唔使say sorry 叫你分清楚先姐

唸住代號打得快d

唔畀睇咪唔好public，就好似又要著得暴露又要話人視姦你，噉弱智襯機飛咗佢

啲女人真係傻閪黎 成日都覺得自己好出眾好吸引 好多人想昅佢強姦佢

兩個人嘅事唔需要第三個人去介入
所以樓豬都係做旁觀者把啦

女方覺得睇喺冇問題 但男方既朋友睇之餘但又唔follow 就覺得背後可能有原因先睇佢story

喺 其實我都俾唔到咩建議 只不過呢d誰是誰非想睇下其他人點睇姐